%@Auteur: François Meria\par
Pour calculer l'aire d'un rectangle, on utilise la formule
\fbox{$\mathcal{A}=L\times \ell$} et pour calculer l'aire d'un
carré, on utilise la formule \fbox{$\mathcal{A}=c\times c$}.

\begin{enumerate}[label=\arabic{*}.]
    \item Calculer l'aire d'un carré de côté en $5,5$~cm en rappelant la formule utilisée. Donner
    le résultat en cm$^{2}$.
    \item Calculer l'aire d'un rectangle de largeur 5~cm et de
    longueur $0,06$~m en rappelant la formule utilisée. Donner le résultat en cm$^{2}$.
\end{enumerate}
